【Thanks for the memories】阿仙奴16-17球迷吹水區 XCII

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

雲加

續約喎

Thanks for the nightmare

memories = ?

下句自己諗

呢邊講埋佢

It’s time to renew contract.

It's time to fuck off

好MEAN -,-

電叻走未牙

留意到成12分鐘都未有負皮=.=

應該會續約

雲加仆街死

雲加好波

BOARD = 共慘黨
爺爺 = 林奠

今時今日仲迷雲一係五毛一係on9

地主=.=

雲加溫水煮蛙

再唔係就個老婆俾人屌

仲支持雲加續約咪即係推佢去死

十卜

雲加去下隊 六日子又去支持另一隊

除非佢自己肯走 如果唔係邊有人郁到佢

又見到六日子9up

一係出5毛PO
一係上波台洗底

抵啦

共慘黨

澳洲租邊呀

咁撚遠

死5毛狗驚俾人起底丫嘛

😂😂😂😂

唔使搵食咩

中國地大脈博咁好都唔住

住完生出黎D仔咪好似域子咁LO..............

羅……

拿,我無話域子智力有問題呀

域總外在條件又真係擇洗d

有錢米得囉

Agger

Thanks for the memories, but it's time to say goodbye
電叻快撚D走喇

路狗改返做域子依家個名啦

根本一早計劃定續約

人地得罪你d咩
死mk無啦啦又j撃人

根據鮑曼的「液態現代性」理論，過去的現代社會是固態，從前工廠與工人互相依靠，被固定在同一土地上，工人往往一生一職業，在同一間公司做到退休。至於現今社會則為液態，凡事講求靈活多變，資金不被土地束縛，僱傭關係不再穩定，就連其他人與人的關係都變得鬆散，人與人的狀態也變得不穩定。

雲加彷彿是「固態」的最後代表者，他在阿仙奴執教超過廿年，堅守一貫的足球哲學，力抗足球潮流。雲加堅持量入為出，不會高價競購球星，近幾年他終於收購奧斯爾、阿歷斯山齊士及施治3人，但都是在3人被球會拋售時，他用一個較廉宜的價錢收購得來。除了買球星時量入為出，雲加還堅持重用年輕球員，由以前提拔韋拉及亨利，到現在重用伊禾比及阿歷士張伯倫。在筆者初接觸足球的年代，這是廣受認同的價值觀，費格遜及莫耶斯都奉行這套哲學。相反，皇家馬德里及車路士在千禧年初那種經常換帥的做法，則被批評冷漠無情兼欠耐性。

吾知你講咩 不過睇落好似好勁咁=,=

蒙維爾已經承認，他不能想像沒有雲加之後既阿仙奴會怎樣。自1996年以來， 這位法國籍教練就一直擔任這支北倫敦球會的領隊至今， 現在越來越多猜測他將會在夏天離開的消息。自從歐聯16強兩回合以總比數2-10比拜仁淘汰後， 雲加面對球迷的壓力越來越大， 因為阿仙奴已經緣盡今季所有奪得冠軍的希望。自從2005年之後， 阿仙奴只能奪得兩個足總盃冠軍。儘管事實如此， 但蒙維爾也希望他能夠留効繼續執教球隊。

係鬼禾寫咩

又一件契仔

夢遺係阿狗對西布朗失到第三球 唯一仲未放棄既人
其他隊友頭dupdup
得佢一個拎波去中圈想快d開波

Xhaka: I’ve Analysed My Red Cards, But I Won’t Stop Tackling

呢家出面d你問我答po 甘多9up 假膠既

買左4:1波膽

Q: How does it feel losing 1:5 twice in a row against Bayern?

A: Very bad.

Q: Are Arsenal that far off Bayern?

A: No, not at all.

Q: But the two clubs surely are not on the same level?

A: Hmm… from my view they are.

Q: Arsenal are as good as Bayern? A courageous statement after those results. Not too courageous?

A: Courageous, yes. But that’s how I feel. The defeats annoy me particularly because I have had good memories against Bayern. We were able to beat them three times with Gladbach. And I don’t think Gladbach are on the same level as Arsenal, so…

明讚暗踩

串阿狗冇form冇team spirit牙

隊波無問題
咁邊個有問題

垃圾保蛇 負皮已比

雲匪

Ho ball

用呢張圖配合句野嘅語氣多d

哥狗

個樣都幾似

broadway果頭

啱收工
請問爺爺續左約未？

遲早既事

屌你

To Alexis and Ozil:
Thanks for the memories, but it's time to say goodbye.

save低隨時用

No.1 fans真心勁

用呢張更新版

死Mk又想撚走域總

詢眾要求牙 你個死mk又想分化阿狗 域子先冇咁小器

Monreal 'understands' that the club has offered AW a new contract ans that Mesut & Alexis are waiting for his decision.

Nacho said the uncertainty surrounding Arsène's future and the protests have affected the players lately.

根本成班球員都係為咗迫走老爺先hea踢

基奧特想雲格快續約

普利斯：雲格話佢會留低

基昂：雲格如果話走人 軍心必亂

普利斯：雲格從來無諗過走人

奧斯爾：我在阿仙奴的前途不取決於雲格

安察洛堤同情雲格

基拔圖施華：雲格夠鐘離場

雲格冷待轉投巴塞傳聞：無興趣

比歷：雲格似被追殺的女巫

拿斯尼維護雲格

比利連：全「廠」想雲加續約

英媒：雲加決定留低

杜慈：兵工廠與我無關

蒙維爾：無法想像沒有雲加的阿仙奴會變成點

舒利亞：阿仙奴球員想雲加離開，除一人例外

阿仙奴發聲明談雲加去留 主席親發言未有表示支持

禾確特呼籲阿仙奴暫停內鬥，並支持雲加！

Nacho said the uncertainty surrounding Arsène's future and the protests have affected the players lately.

借d倚賴球迷

有無六日子圖

路狗j擊域子 出盡奶力

on9先會認為球迷咁做冇影響

you

孫承宗=on9

兩隻搞事狗即刻出哂嚟

冰有牙 娛樂下手足咋

上個post都講左同第一風扇當年好似，
我未見過真係續約嘅大會可以容忍
到球員拖到夏天先決定，
通常咁樣係代表談判決裂
但唔想影響餘下球季嘅借口

Djibril Sidibé set to quit AS Monaco; Benjamin Mendy to stay?
AS Monaco will allow French international right-back Djibril Sidibé to leave the club this summer, according to L’Équipe.

Sidibé recently indicated that he would only leave the Principality this summer for a club that guarantees playing time, but Monaco believe that his market value is advantageous and they already have a ready-made replacement for him in Almamy Touré.

Arsenal re-engaging the player having attempted to sign him last summer is mentioned in today’s French daily.

Benjamin Mendy is however set to stay, with Monaco unlikely to sell both full-backs in one window.

比比鳥走人

我屌你老味啊

/我最主要就係想指一曼聯輸波的最大原因，當然球員和教練都有一定的責任，但我認為最大的問題是反曼的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在評擊曼聯，是曼聯輸波的關鍵！如果不喜歡曼聯的話，就請支持其他球隊，為什麼日日都想希望曼聯輸波？曼聯這兩季的成績大幅下滑，都是因為那班反曼的7頭日日在咀咒曼聯輸波，而最不幸的是，竟然連個天都幫埋佢地，搞到曼聯打到咁差。

唉！我明白有批評才有進步，但現在的曼聯，真的很需要各隊球迷的支持，才能重震雄風！請停止對曼聯的批評或咀咒，並關閉其有關的專頁和網站！曼聯成績下滑最要主原因是反曼人士不斷的干擾，如果他們的不停止反曼行動的話，那就消滅他們吧！只有這樣做才可以令曼聯做番一隊英超BIG 4！/

影唔影響都冇分別啦

下季疤狗波衫好柒

爺爺續約，燒山躝斯，重用契仔，我廠重奪天下

中囯隊渣油

大陸1:0

中囯好球！

打門

里皮>>>>>>>>>>>溫格

屌牙，甘多五毛

全部扑曬

大家都是中國人 五咩毛

共產黨殺到黎啦

你個頭咪得5條毛囉

咁唔通一次過公佈燒山唔續，雲加續咩

域总又然

阿迷早已預備

=.=

=0=

做咩唔射

冰有貢多

Joel Campbell

"There’s no buying option, I have to fulfill my loan at Sporting in the best way and then return to Arsenal.”

梳，手足禾語氣大左
原來已經甩曬

Don't come back
唔想害左佢

新山狗牙

黑奧燒呀

不了，唔想再見到全隊得山狗一個出盡力爭勝既背影

屌牙 梨巧串喎死mk

兩個刀系死mk

pro

不過俾左機會佢出去都係吸引唔到人買佢怪得邊個

ching 又9c
反金=反牙po

貢刀叫反

搞事狗既存在就係冇立場乜都反，正辣殺

南韓有5倍

中國隊J死六日子同志

陸日子又可以開工吹奏

係,不過唔係對你暗示姐

理性分sick牙

咱們祖國強大了

Jens Lehmann‏ @jenslehmann

Mein Statement. " Mesut ist ein großartiger Spieler , der das aber auch in großen Spielen zeigen muss. Das wird von ihm erwartet".

"Mesut is a world class player, but he also has to show that in big games. It is expected of someone like him."

Arsenal's head of international recruitment Francis Cagigao targeted by top clubs

Arsene Wenger's close aide, who first brought Cesc Fabregas to the club and recommended the signings of Santi Cazorla, Hector Bellerin and Alexis Sanchez, has a contract until the summer of 2020.

球探都要比人挖走了

想gun六日子同志學習

查禿頂爛市做3毛

me senior

查同志 陸同志

係綠同志

點解無人帶走雲加…

一定又係弱智表弟

換第二個啦，冇啲新意

山狗既數據 奧燒既商業價值 生涯最後一份肥約 得番一年約之下續約可能性真係唔大 最後好可能變成雲加出<200K留佢地 之後比人當on99 有大會一出手就2 30m低價比人買走晒2個大牌

奧燒有價好賣啦

Ozil我屌你老母

[有圖] 科大學生考試放屁俾人扣分

LIHKG @ Android
邊個讀ust嘅手足考試放屁俾人扣分

六日子一陣撐唔撐香港隊

想做五毛
自帶乾糧 都ok

米8

梳囉

撐祖國！你我做得到！

Real Madrid are willing to sell Isco for just £10.3M this summer to prevent him from joining Barcelona. [@diegotorresro]

平到咁

結果爺爺都係險簽

吹啦繼續吹
10M都吹得出
你唔好話免費啊

香港時間3月24日，據英格蘭媒體《每日鏡報》報導，阿仙奴邊後衛蒙利爾在接受採訪時力撐雲格。蒙利爾表示阿仙奴球員和大多數球迷都支持雲格，相信雲格會做出對他和阿仙奴來說最好的決定。

在此前的比賽中，阿仙奴球迷雇飛機拉橫幅要求教授下台，蒙利爾在接受採訪時稱球員在困難時期是教練的後盾：「最近阿仙奴在英超5輪輸了4場，歐冠盃也慘敗出局，這些負面情緒也會影響到球員以及球會。」

蒙利爾稱：「希望雲格下台的只是部分球迷，大多數球迷還與雲格站在一起。關於他的未來，他有最後的話語權，他將決定是否繼續執教，因為球會已經提出續約合約，我相信他會做出對他和球會來說最好的決定。」

雲加又然

XHAKA REVEALS ALL ABOUT HEATHROW INCIDENT + SHEARER DIG

成隊賣哂佢就岩

好多三線 二線尾 垃圾 r 人工

山狗又話傷左？國家隊正選喎 老野又唔人撚

唔俾人好返架咩

綠同志

迷普唔好搭東鐵返工呀

直接射左波

一踢國家隊就好返

勁

咁抵豬啦 報應

On99去到見巴士條龍仲長過雲加條命
二話不說直接射波，依家嘆緊早餐了

搭觀糖線

禾呢d 死窮撚係搭東鐵呢d 牛屎線

射波屌女

西鐵先是牛屎線

不用分那麼細，維港以北都是牛屎

臭燒classic ten打英超真係唔岩用
山狗老閪都要續啦 300k啦

都要人地想留低

咪係 又係開到聲叫隊友勁d
但質素有限 上面又唔放水喉 年年差一兩個位

人地真係想贏波架，好似班廢人咁年年滿足前四就算咩

我地唯有忍到雲加走美國佬賣股份

愛華頓都起新球場

係得扑街美國佬老而不

賣lukaku barkley

岩啦
個場上排有d位跟本睇唔到波
咁既款

咁你都知

早排有個愛記po係到講呢件事

好似council幫佢地擔保 唔洗賣人
不過呢兩個都有離心啦

普子今日射波睇邊個醫生

法國醫生唔係個個都咁合作

年年差少少 十個茶煲九個蓋
今年可能冇歐聯 十個茶煲六個蓋

你話頭痛佢都吹你唔漲啦

禾收服左牙簡妹後射波就唔洗醫生紙了

雲爺爺續約 等左幾個禮拜都高興呢單野

Lukas Podolski says Arsene Wenger 'built Arsenal from nothing' - Gunners hero Ian Wright quickly corrects him

迷普又輸

人生贏家

FC Arsene

PR都會間中出事既

射波之鬼 Vs 偽毒迷普

究竟邊個會嬴

射波之鬼

如果唔係新女同事的士車埋佢

日日係的士

幾時教我哋點射波

辣殺

普狗先西利 搞點條女 請假
收到風之後條女問收工洗唔洗煮野比你食
普狗個樣

屌你老母

如果岳不群既無恥係10分，咁迷普既無恥就係100分

迷得普係咁上下 but i like it

路狗都差唔多

前阿仙奴門將列文認為，英格蘭首席門將赫特，不能稱得上是一位世界級門將。

amilk = 偽毒

屌住女玩cs

路狗有95分

琴晚上Youtube睇d pro玩csgo，KennyS真係好撚勁

對面有wall hack，佢果team都打得嬴

狙神牙

禾g牙，就好似1.6果時Johnny R貢牙

佢d反應真係好撚快，痴鳩線

又拖禾落水

同埋巧靚仔

球隊陷入失敗死循環，阿仙奴高層和雲格都對此深感著急，雖然雲格續約的消息已經滿天飛，只差官宣，但如何才能徹底改變阿仙奴的現狀，顯然這並非雲格留下就可以解決。在球迷和管理層眼中，阿仙奴的整體陣容都面臨著一個根本性的結構轉變。根據法國《隊報》報導，今年夏天，阿仙奴又要有前所未有的大動作了。

屌那星 雲加又然

啵

特首梁振英離港赴博鰲亞洲論壇前會見記者，提到特首選舉，表示1200名選委投票時，不應只看民意調查，否則5年前，泛民選委應該all-in投給他，但5年前不是這樣，「5年前點解唔將所有啲票all-in投哂俾我，泛民選委應該解釋」。

梁振英指出，5年前他選特首時，三位候選人中，他民望最高，但泛民都無投票給他，今次300位泛民選委若表示跟隨民意all-in投票，「我應該指出，5年前情況絕對不是這樣」，「5年前點解唔將所有啲票all-iin投哂俾我，泛民選委應該解釋」。

在阿仙奴1-3輸給西布朗之後，球員們似乎都感受到了和教練雲格一樣的壓力。隨著雲格續約的傳言鋪天蓋地，阿仙奴隊內幾名大佬也紛紛站出來力撐雲格。日前，正隨法國國家隊征戰世盃外的「老鄉」哥斯尼和基奧特就紛紛表達了對雲格的支持。

一大堆迷雲現身

鬼

根據報導，此次雲格將會獲得的轉會預算將是「前所未有的」，目前阿仙奴的球隊結構將會因此而徹底發生改變，收購的力度也將是空前的。雲格希望，能借此在下個賽季帶領阿仙奴恢復往日的榮光，並以此為自己在阿仙奴的執教生涯畫上一個圓滿句號。

有無200M budget

「雲格是我職業生涯中的伯樂」，哥斯尼如此形容將他帶到阿仙奴的教授。「他給了我為阿仙奴效力的機會，並且讓我成為了一個更出色的球員，一個更好的人。雖然我們隊內目前的情況比較複雜，但顯然雲格身上的壓力太大了。作為球員，我們也理應與他一同分擔這些責任。」

又係有養育之恩

串到應一應

支持雲加買哂MSN同bbc返黎

美斯、C朗、bale踢3防中，買尼馬，蘇狗踢中堅，賓周馬踢閘

無一個會肯黎

收購的力度也將是空前的

之前買山狗同奧燒呢d鍠疤棄將，再upgrade既話就係買人地d主力，仲唔係MSN同BBC

你信不信 反正我信
買新享利 新禾仔

訓醒了

連放三日

下星禮連放7日

成班廢青吾返工

似你囉

如果換教練 有幾多人要走
唔計贊仔

射波狗有咩資格話人廢青=.=

應該係巴甲啲乜鳩超新星啦
跟住拖撚到開季都無簽證
然後求其買件垃圾

你岩@@

連放9日

又去窮遊牙

比人串返轉頭

你連出聲既資格刀矛牙

普狗真系巧撚串

mk仔巧撚串

屌哂你地老母

You Mk仔

OG 個個月刀可以去窮遊架
巧撚勁，旅行唔洗錢咁

真毒牙

冰有錢牙吊你

收爹啦死mk

U 去旅行刀唔洗錢既，窮遊咪得囉
幾時帶埋手足窮遊太空

屌奶星 串到仆街

幾時有話吾洗錢牙

訓醒教就上黎撚手足，做人做到迷普貢刀真系幾寫意

要一個mk先夠迷普串

樓又買左 佢都係等結婚姐
或者係佢想生仔

Me 先系日日被班mk 撚

u貢刀講得出，不愧為阿po最mochi既會然

想生1-2個，最好一男一女，養多隻小狗

渣渣手fd 返ok
一齊反ryo 蛇同路狗呢d mk 啦

怕唔怕個仔冇屎忽

關我乜事公屋窮j 日日六點起身返工

U刀系，你仲仆街過佢哋

生仔吸毒生女做援交

法國禾呢d 高汁會然成日被J 擊

又見到迷普串手足

好毒

射波去冰挽牙

攬女喇你

屋企屌女

日撚夜撚

係屋企打機算了

真系好
今晚又要扮工到8點

留守阿po 9up 都得

陪老細去酒會
不過都係陪企

同大陸妹去

公司老細

U一定巧令仔先帶埋你去

可能想介紹ryo蛇比d闊太包，順手傾埋公司生意

爺爺為保帥位可以去到幾盡

肥仔

我都想 40歲太太

都已經係人生然家

做sp

呢頭叫wenger out, kroenke out
個頭就場場送錢比佢地洗

好撚誇張

咩黎

銀行矛錢

口裡說不

U有地已然

LIHKG新功能

cd-rom會睇唔到，但唔知quote果時會唔會都睇到

cccccccccccccc

岩岩登出試左
係睇唔到

Thx

連囝好波

可以放高清睇波lin了

仲可以扮工 朝朝睇nba

而家個個都有ac啦

同[img]加密有咩分别

刀系pm u拎link會巧d

有堆on9會係咁quote住img加密去回覆

呢個新既做法可以令到個post少d on9 quote

你平時都係得lin睇

你都係啦 日日上來9 up 迷雲

呢位手足巧風趣

建議呢位手足都係離開阿post避幾日風頭先，迷普一定會搵位串反u

佢返緊學

gasol

話想去英國睇波同夾band，有少少似

cccccccccccccccccx

做乜要過黎?

感謝大大無私分享

想多啲人聽佢唱歌

返緊垃圾top up

ugc既top-up刀系top-up牙

me SF TOPUP

rubbish

禾仲差 返Shape

Cccccccc 感謝大大分享

d女正唔正

ＣＷ？ ＭＥ ｉｓ ＣＷ １５ＧＲＡＤ

巧多功課 仲冰得閒𥄫女

Vtc 呀仆街

IVE BA D女冇樣都有絲
不過比MK子食晒
TOPUP仔獨自去CANTEEN

介紹d來ok?

=.= VTC CW campus ar dllm on799

Vtc

有都自己食先

Yes CW

另外值得留意的是，日前被阿仙奴領隊雲加形容為傷勢嚴重的阿歷斯山齊士，今仗如賽前預期般為智利正選披甲，更踢足全場，期間亦未曾展露出任何問題。其中他在下半場一次主射罰球，更幾乎有波入，只是中柱彈出。

又撚爺爺一鑊

一個星期返兩三日

射波之鬼II

乜撚野玩法 收佢出2和比

真係返好少 但學費貴

畢業做咩 五毛？

雲加: 雪佢老母

昆鳩雲加再為國出戰

窮撚有GRANT

Gun 綠日子搵食啦

禾讀hospitality 酒店掛

綠帽子自己大把門路

gun 佢做5毛算了

想g 六帽子依家去到咩職位

我都應該要讀top-up

我要交10000字professional project

咁橙

正常好多Top up 課程刀要交

唔係掛

最後果個SEM果個?

最後一份啦

有米

有頭髮邊個想做查子

係喎, top up有無得攞grant loan㗎

讀完揹住幾多數

有，不過有limit，好似明德果堆on9 sf degree要成10萬一年，grant loan上限好似7萬幾定8萬（grant果部分）

同佢比 個個都是垃圾

我係直接資助，即係唔使還

交税比錢垃圾讀

交貢多稅就系養你呢種mk辣殺

仲要食晒D女

我刀想

未轉珍珠奶茶多珠少冰係唔飽的

嗌多幾個大腸面線囉

吊你牙

八方雲集好撚難食喎

以前都算唔錯

比狗食係咁上下啦

笠水先
依家同老細個女去

夠你賭3場波

包皮下年畢業?

除左FA Cup 依排買阿仙奴對家可以上樓了

asso今年最後一年了...
個分唔夠上U

寧願hea讀HD都唔讀asso

讀asso唔上u可惜左d

我第一年，不過都應該唔夠分上

直頭係浪費啦

asso同hd本質上應該無分別

我以為你同我同年
姐係你而家先sem2
大把機會追啦

歧視HD仔

sem1得2.5，好難追

早D出黎做野仲巧啦

我個friend gpa 1都無都畢到業

你今個sem落力d啦
到左year2就真係難追架喇
我都好後悔sem1冇落力d
sem1 d野其實好易

岩牙

點先可以1都無

瘋狂走堂,唔去考試?

聽講asso仔出黎最難搵工

已經落力過上個sem，但係都覺得無乜希望

功課全部hea做 考試hea做

Ive仔又然

工唔難搵 係你願唔願做既姐

咁你讀黎把撚啊

有個friend廢到retake左兩年

大個就明好多老土野係真 好似求婚大作戰 過左去先後悔就遲

yes, 睇你要求
一係再學其他專長，盲目讀個19 degree出黎唔知做乜咪仲ON9

以前係識諗+識做既就唔洗讀asso啦

有兩個可能性 你唔岩讀/你未夠認真

千其咪讀商科牙

商科= rubblish

Top up本質上同大學畢業無分別 不過認受性

寧願repeat一年好過

ME

冇專長個下死
畢業返個d工連我阿媽都apply到 都唔知讀黎做乜

社科刀是垃圾

其實得有牌果堆ugc有意義

不要再說了 每日返學就係去打機

現實
>Sales
>社工

如果讀社科就做到社工就好了

零售狗 社畜

Yes

有人事就得啦

Yes 路蛇 普蛇 Ryo🐍

讀asso 係咪會成日怨自己中學個陣咁懶

我係

有冇興趣加入旅油業

五毛業

要返7日

但求兩餐一宿，乜刀做

識報驚就得

返六日唔撚易

有個fd讀asso 次次見親佢都成個怨婦咁

讀書讀到貢為乜

好似禾細佬咁 去完英國讀完大學返黎

日日係屋企 一係出去同朋友飲酒飲到on99

訓到皇朝白晏 成條廢材咁

淨係話等考政府工

比咁多錢佢讀書 讀完返黎咁鳩樣

識得有個人讀完degree拎左first hon出到黎都成個怨婦咁

成日怨自己典解數學得2

生活態度

搵緊富婆，等食拖鞋飯

開名啦

望係咁望

bba

BBA帝

鼻蛆?

已經比人撚走左了

屌你老味

好正 thx

Ccccccccccc

走佬成功

終於放學

有矛yo到太子女

全部it狗 sales all 女人 調轉

on9當有趣

哇屌 咁多人去個造勢大會

BREAKING: Arsenal fined £4,300 by UEFA for pitch invasion in 5-1 home Champions League defeat to Bayern Munich #SSNHQ

之前山狗cg笑好似就係笑緊呢單？

阿Po幾時有六隻迷雲狗負皮我個反雲topic

好彩你提一提

民主之父…

cls

唔好漏左呢張

柒到喊

聽朝返大陸，有咩要注意？

call g

袋定把刀傍身

負評比樓主既

返鄉下牙

返鄉call g 吊村姑

返鄉下牙
返鄉下call g 吊村姑

終於認自己係中國人

去鄉下層樓加班大陸狗租

見到咁多人去薯片做勢大會真係覺得香港人係on撚鳩
一邊要真普選一邊撐個話831無得變既人做特首係咩玩法

山狗2-0雲加

雲加曾俊華支持區

小心返吾到落黎

聽日宣佈土改批鬥地主

去唔係問題，但唔該唔好話自己支持民主

班奶JT既選委唔好話自己係民主派

有無睇羅冠聰個Facebook

食完催淚彈，我要真普選變咗我要支持831既曾俊華

屌你老母個小巴站勁臭榴槤味 仲要等兩三架車

yes 撐曾俊華等於撐雲加

無為而治，休養生息，等d 球員自由發揮
將d 錢儲起佢，唔亂用錢

Frozen Out Star Jack Wilshere Set to Leave Arsenal If Arsene Wenger Signs a New Deal

仲要明明做既野on99都有一大班支持者

你地識春 lesser evil 牙

幾時完約

點牙你就pn9

留意到希比勇武對抗時事台

怡和=蘋果日報

炮縮

球壇得啖笑「人比人」系列

哥斯尼 & 簡拿華路 | 阿仙奴領隊雲格去年將這位陣中守將與簡華拿路比較，當然惹來球迷嘲笑一番，但當槍手早前在歐聯對拜仁失去他之後兵敗如山倒，或證明教授所言不無道理。

仲有一年

結衣好正

iPad ? 不了

According to Bleacher Report,

一口價30m

同意

牛奶之前唔是話雲加走佢就走咩?
隊波沉佢就轉口風

呢句真 前題系吾巧再傷

未試過同藍斯兩條柒碌打核心囉
4141丫嘛

阿仙奴前鋒伊禾比開腔撐領隊雲格，叫球迷給這位「廠長」多點尊重。

希望雲格離開阿仙奴的聲音愈來愈多，這位老帥早前說過自己已有所決定，並會在不久後公布。

伊禾比對《每日郵報》表示支持雲格：「我認為他們要有多點尊重。雲格在球會20年了，有許多成就，球迷對於戰績及希望做到的目標有點缺乏耐性。我們也想達到大家的目標，我們也希望在聯賽稱霸，我能保證，球隊正盡全力。不論如何，我們是球員，對戰績也有影響，我們不太留意橫額上的東西，或球迷在叫喊甚麼，我們專注於球場上。」

踢走左條老坑先啦

踢過一場好波

收皮啦垃圾

雲加快快躝

Mesut Özil has been unable to train with Germany this week due to "suffering from back problems". [@DFB]

冇老野保佢條垃圾一早返左鄉下啦

牛奶射波仲勁

奧燒射波最勁喎

一定係因為成日要Carry隊波

笑而不語....

奧燒射波真係勁ga

腥期五大家去冰反牙

55-,-

毒撚收工返屋企打個丁之後就訓

路青勁d

刀唔知射左幾多個禮拜波

去左集會

去左撐John

系勁既

民主之父=,=

清好波，g 持民豬之父

好多人牙😅

Mesut Özil absences this month:

Liverpool (4 March): Illness
WBA (18 March): Hamstring injury
England (22 March): Back injury

#afc

勁

我偶像

曾俊華 加油！

Ozil我屌佢老味呀

屌你老虎快d 出黎啦
嗌到聲沙

一拳拍死佢

睇埋聖誕到而家既紀錄仲勁

做咩周身病痛

廢青有工吾返

屌佢facebook delay 既on9 架

tolisso

射得波多
又成日屌女咪搞到咁囉
呢度有個人版

呢個真系貢勁咩

有藍斯啦

迷普

唔會黎

John

最近有腰痛果個

岩岩我係現場 好感動

民主之父

影衰哂路斯基

真心咩

聖誕果期到底發生左咩事 上季又係下半季無晒助攻 但叫做數據仲ok

我聽佢發言喊左

John你要然呀

Holiday mood到完季

嗌真俊華嗌到好大聲果個就係我

我多謝你
咁大聲

牙莊

一號牙！一號！

不過其實呢d造勢有咩用
都冇得投

頭先有人搞事大叫林鄭加油
比人屌

威囉 叠馬 英雄主義

我黎

9c9

有無清覺得俾人bin緊c

Wenger, in an interview with beIN Sports, insists that Suarez wanted to move to Arsenal and a deal had been done and challenged anyone to ask Suarez who joined Barcelona a year later.

Wenger said: “He was very close (to signing for Arsenal). We had an agreement with the player. We had been wrongly advised that he had a clause, with a minimal clause, but we had an agreement with the player. You can ask him.

然後蘇9就會話冇呢回事

阿莊好形

被逼害

＂你班撚屌唔好搞事啦 ＂

眾人：岩ＷＯＲ

莊！

吊你老母 謝四抵佢跣腳成世冇英超

利狗班主認咗有clause喎

撐牙莊=撐香港=真民主=世界和平

老野係咪諗住教到死

謝四還我英超冠軍

同一班人，係同一個地方爭取完真普選再支持番831

睇番莊同班名人食飯條片 好感動

吾好再屍裂啦

吾同你班假膠玩 食飯等睇達哥

Nothing is going right for Alexis Sanchez these days, not even international football.

The Chile forward appears to be very frustrated at Arsenal’s situation, with claims he might not renew his contract, and Thursday night’s loss to Argentina in a World Cup qualifier did little to cheer him up.

Furthermore, he might now be in Claudio Bravo’s bad books, after Sanchez appeared to ignore some instructions passed on by his captain regarding who should take a dangerous free-kick late in the second half.

According to La Tercera, the Manchester City goalkeeper ran to the halfway line to talk to Gary Medel to tell him he felt Charles Aranguiz should take the free-kick instead of Alexis Sanchez.

However, the Arsenal forward took it upon himself to try and equalise, only to see his free-kick fly way over the bar of Sergio Romero’s goal, with Sanchez instantly swearing and pulling his shirt over his head.

As for Claudio Bravo, the Manchester City man was allegedly heard screaming a bunch of swear words at the night’s sky, getting rid of the frustration of seeing his teammate ignore his suggestion and waste what turned out to be one of the last great chances for Chile to salvage a point.

Whether Pep Guardiola’s summer signing and the Arsenal man exchanged heated words after the game is yet to be revealed, but we doubt he will have have congratulated him for spurning such a good goalscoring opportunity.
下場就射死條仆街
不過有得出先算

Mario‏ @Limpar33

Pires when asked on Alexis and Ozil contracts: “The most important is for Arsené Wenger to extend because we need stability“.

屌啦
穩定地柒啊？

認真 佢PR係勁
人緣都好

G持Carrie

系林奠d PR on9

雖然我知 佢做咪又係大陸隻狗
但如果真係過左831有假普選
而家佢地3個入到閘
市民一人一票 我諗佢贏硬

我愛黎明！我愛黎明！

我覺得山狗有d走火入魔
C朗都冇佢咁癲

係
咁又４年

已經分唔獨食定係自信了

杜sir 飛哥 田少呢d 都唔係on9
都會支持佢
可見佢真係人緣好 得民心
但如果佢選到 我諗4年後果台人好多都同John 反面
選唔到 佢地反而會仲係好朋友

short jor好耐

4年後杜sir 會唔會屌鬼
屌你John 錯撚晒既！

佢去第 隊唔可以再係咁
講真

其實佢幾啱猁 有迫搶 有passion

ching cs carry

老野換高普

陣間d fd會係咁問我同個女仔wts既野 可以點樣完美回答佢地d問題

more

有j既

阿仙奴歷年「險簽」球星不勝枚舉，惟要數近年令人留下較深刻印象的，蘇亞雷斯肯定是其中一位。雲加最近受訪時重申，阿蘇當年已經答應加盟阿仙奴，結果卻意外地續留利物浦，翌季轉投巴塞隆拿。

又諗起希古恩bb隻死淫腳

又9up😪

邊有9up

我廢到出汁

我耳機都冇戴

咁緊係啦,你老婆咁多毛佢又無毛

羅東係咪想比綠日子屌埋牙

諗起魯爾7號

乜依家啲人真係咁戇鳩

似你

係咪想隻揪

行遠少少thx

想學域子

我仲要跟佢搵食

阿Po又多個五毛

今季以3400萬鎊高價加盟阿仙奴的薩卡，雖然展現出一定的組織能力，但其防守方面卻飽受詬病。在場上出現多次低級防守失誤，因動作過大屢屢吃到紅牌，薩卡遭遇質疑的同時，也被雲格提醒要注意自己的比賽風格和動作。不過，日前薩卡在接受採訪時，卻表示了自己將一如既往，不會改變比賽風格。

熊仔頭呢段片講緊阿po班mk偽毒

名就唔開，有路XXXX，X普，奧X

你條牙籤仔笑人

佢個MK頭

路狗

Arsene Wenger will spend another year at Arsenal before handing the reins to his former captain Patrick Vieira, says Paul Merson.

韋拉

Mesut Özil on his future: "At the end of the season we will see, there will be talks. I'm very happy at Arsenal and in London."

你緊係happy啦,射波之鬼

法國大肉腸要出動

亨利

多嘴狗不了

source好似係9up

Paul Merson 9up的

最撚垃圾

有性格

必成大器

新林狗

我個頭邊到mk呀

自認係狗

林狗的祝福

收嗲啦短鳩

又屈我短鳩 仲要屈我係mk

瘋狂食全餐

四球條腰還好嘛

阿仙奴中場奧斯爾認為，此刻對其前途問題作出猜測是錯誤的，離隊與否有待球季結束後再談，強調目前在兵工廠踢得非常開心。

唔掂了,所以訓先了

訓啦柒頭

乜咁貴咩

失眠

叫春吧

唔好啦
下次如果遇到個岩既先
幾年未出山，一出山撞到個怪人
冇結果都好 我都要去馬 nth to lose

ON9

唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~

我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲"

呢篇潮文其實講乜

早晨牙

鋸排個塊鐵板有咩用(好似係)

手足最後有冇搬去大埔

大埔d 樓好貴

阿仙奴不敗之師球員一致發言支持雲加

亨利："個人認為雲加不應該離開。"

托尼："雲加是位頂級領隊。他能將一名水準一般的球員培養成世界最佳球員之一。"

列文："雲加現在必須續約，因為他為這家俱樂部貢獻巨大。"

皮利斯："當他再次贏得聯賽冠軍時，他才會說 '我要離開了'。"

羅倫："雲加帶領阿仙奴進入了新的時代。現在阿仙奴是世界上最大的俱樂部之一，有獨特的球風，有自己的形象。這都是雲加帶來的。"

金寶："他成功帶領俱樂部轉型，新球場，新訓練基地。他參與設計訓練基地，當時而言是非常有遠見的。"

韋拉："他正經歷一段困難時期。我了解雲加，他不是個臨陣退縮的人。"

基拔圖施華："這個時候，每個球員都應該支持雲加，回報雲加對他們的信任，團結一致。"

龍格堡："雲加已經向世人展示了他是個偉大的領隊。過去他在財政上受到限制，可從未向媒體抱怨過。"

柏金："我認為雲加仍然充滿幹勁，如果有機會的話，他一定會選擇留下。他仍然是個好教練。"

雲加又贏

屌星期六鑽咩鳩呀

仆街我隔離都鑽緊

輸多幾場睇下點

一起身見到雲加仲仲未續好擔心

屌你老母 好撚噪啊

等多幾日就宣佈啦

我要雲爺爺

岩岩訓醒先睇到民主之父同中環單野 莊曾一撚定要選到呀到時日日有鞭屍睇

咪學高登仔輸左就潛幾日上，
下場開波前又上返水

我真係屌都廢事
儲下永遠都追唔到既首期

早晨 各位手足今日要開開心心
做人最緊要開心

如果想開心 為什麼需要等
靠著爺爺的福音 我有黑碧戰神

連續鑽左兩粒鐘啦我屌你老母

你個名做乜鳩

Coleman既職業生涯咁就完左

橙

連登真係 ... 得返波台可以上
不過已經笑唔出

改名防起底

反攻時間

高文以後唔踢後？

Arsenal midfielder Alex Iwobi has called on fans to show "more respect" toward Arsene Wenger and said he wants the under-fire manager to stay at the club.

想睇先好入

知斷左 但咁快有結果？
起碼都一年

同EDUARDO都係咁傷
同埋佢都28,29啦

但係傷位置唔同
都係比人惡意FOUL

英超球員特別多傷

賤種多

英超特別多收山腳

唔係真係話佢職業生涯完 係話佢咁既年紀 抖完一年之後已經好難操得起 你睇下藍斯

翻譯：

「on9，鋸扒唔撚用鐵板，隔離班粉腸戇膠咪唔撚知我攬女鋸和牛

咁樣我條女會詐形架嘛，比多20皮就可以有jar jar聲」

個workflow究竟點用

保特真系獌狗黎 開個topic同曼po差吾多搞到禾成日㩒錯入左去

多得英超球證

國際賽期，中場保羅普巴和奧斯爾除了為國賣命，也為贊助商宣傳，兩人將會在這個周末的賽事穿上沒有鞋帶的新戰靴作賽。

法國國腳保羅普巴（Paul Pogba）在周六會領軍在世界盃歐洲區外圍賽A組作客盧森堡，至於奧斯爾（Mesut Ozil）雖然在上場鬥英格蘭時因傷缺陣，但周日有望復出，為德國於C組出征阿塞拜疆。兩軍都遇上「魚腩」，大勝可期。

這兩位英超的天王巨星分別都在這兩場比賽穿上「三間」的無鞋帶新球鞋上陣。贊助商表示，這雙綠黑色的戰靴最大特點是有特別設計可把腳的位置鎖定，以方便做出不同的動作，而且穿著非常方便。

普巴和「奧燒」最近在所屬球會曼聯和阿仙奴表現都偏向低迷，前者在法國今次國際賽期的首仗，演出也是平平無奇，且看這對新戰靴，能否為兩人帶來衝擊。

對於當年的未能簽入被視為最強射手之一的阿蘇，雲格歎道：「他當年只差一點就加盟阿仙奴。我們已與球員談好合約，但卻被誤導他合約中有買斷條款，不過我們與球員已達成共識，你可以自己問他。我確信他當時希望加盟阿仙奴，而利物浦之後亦把他賣走了。」

真阿一眼就分到啦

有冇人cs

臭燒唔是受傷咩

射波姐

又詐傷玩鳩爺爺

雲加都玩鳩左佢幾年啦

爺爺依家係人都玩得

奧斯爾稱：「我與阿仙奴仍有合約在身。現在對於我未來的猜測都是錯誤的，在賽季結束時我們再看看，我會和球會進行會談。我在阿仙奴和倫敦過的很開心。」

對於雲格的未來，奧斯爾表示：」我不知道雲格會做出什麼決定，我和大家一樣在等待。阿仙奴正處在一個艱難的階段，不知道為何球隊沒辦法拿出好的表現，我們失了很多球，也許這和信心不足有關，但阿仙奴是一支有實力的球隊，我相信我們很快就能重振旗鼓。」

虐老

咁多人幫品客打飛機
痴撚線

雲加在下一盤很大的棋

放兩舊屎係香港人面前
就會自自然然食舊無咁臭既

有咩咁出奇姐依家既雲加都有人迷啦

雲加強推續約=品客強推831

根本唔需要比民主香港人，搵一個黑臉，一個白臉就得

this real 其實香港人唔配民主

我放棄左啦
起碼以後唔會再含撚
最多白票

真係痴撚線
只要睇下品客份政綱就點都唔會投佢啦
重啟政改 廿三條唔講
實際少少既 樓價 醫療 無講過點解決
教育 特首必然校監制 又無視
標準工時又無
淨係得PR 勁，出黎打飛機
有d fd講到
支持你啊！曾特首！
香港要贏，林鄭就要輸！

呢個高質

如果在不敗奪冠陣容中即時想起其中一位阿仙奴球員，相信沒太多球迷會想起羅倫。而羅倫加盟時是23歲，2000-2005年是他在阿仙奴最當Fit時期，之後便漸漸退下來，高路托尼、伊保爾的新一代上位，不過羅倫仍然是阿仙奴最好的左右閘，有機會超越他可能是比爾連。

咳神d畫一向高汁

佢去新加玻

傷病，辛迪．卡蘇拿從上年10月受傷後就一直沒再上過場，中場缺了一個出色的傳控者。有人說可以用格列．沙加代替卡蘇拿，但是過往有沙加的比賽，就能了解他絕對取代不了卡蘇拿；在下一輪英超對陣曼城前，施治受傷了，往後的一個月（或許不只一個月）都要進行休養，作為跑動距離理應最少的門將都能受傷，可見阿仙奴的醫療團隊、體能訓練團隊、領隊的訓練方法當中，必定出了問題。

老老實實，睇政綱既話一定係胡國興

如果一開頭民主黨、民協衝去含曾俊華唔出奇，呢個係佢地既黨格，但其他泛民尤其係公民黨都衝埋去奶曾，我真係好失望，10年政改余若微話過「寧願原地踏步都唔要行差踏錯」、「政治係要妥協，但如果冇原則咁妥協就係投降」，呢番說話依家又唔適用？所謂「民意」就可以令到泛民放棄原則？我真係睇唔透

不過最睇唔過班薯粉係度屌有原則既人，連特首選舉制度都唔了解就鳩屌，要有601票先會嬴，如果林鄭有601，咁即係曾＋胡唔會超過 1194 - 601呢個數，點all in比曾都唔會嬴

如果冇人過到601，咁即係會入第2輪投票，被foul走既99%係胡，咁到時咪得返林鄭vs曾

咁撚簡單既野都唔明，一味鳩屌支持胡國興／投白票既人，咁撚叻就應該去屌d有票既選委，唔係走去屌一班支持白票／胡既香港人，因為大家都係一樣冇票投，屌黎都冇意思

淨係佢經濟一個引入人民幣做結算貨幣已經要死十次

林鄭就光明正大賣港，曾就陰d陰d出賣香港

真小心同偽君子，睇你點揀

我就唔信身為其中一個司長，佔中果時所有決定佢一句意見都冇比過

薯片= samsung

廣告多 多人買

老老實實，寧願林鄭好過，起碼中共冇得話咩民意支持

你個名好7=,=

越改越衰

睇個勢都應該係林鄭嬴

=.= mk 子ok ?

如果要清泛民袋，比薯片上係最好既方法

但依家泛民以外仲有本土派，如果收左泛民皮，d人轉哂去自決同本土佢就仆街

Disappointed to you-.-

撐著片都係死路一條 問題胡官民望唔高

兩舊屎

直接叫禾愛做兵

抵啦 一世做兵 獨自射精

Neil Taylor

民主之父都反

收山腳 But藍斯

衰過689

藍斯已經證明左自己能力有限

一場波而論
對諾域治個場系勁既

咁多年得果一季勁

阿仙奴球員哥斯尼說，倫敦恐襲嚇到法國國家隊，令他們的心情受到影響。

英國人都未驚，班法包驚乜鳩

哥斯尼淆底獸 等食全餐啦

炮兵

點解射精唔可以兩個一齊

阿仙奴還有一個很有趣的現象，就是差不多每一位球員在阿仙奴時，都必定會重傷一次，施治、奧斯賓拿、哥斯尼、梅迪薩卡、迪保治、卡蘇拿、山齊士、基奧特、禾確特等人......我想我都不用再數下去，韋舒亞過了般尼茅夫後，你們有再聽過他受傷嗎？這次韋舒亞的外借絕對是好事。

你搞gay咪可以2個一齊射囉

= ="

布布：

布仔依排少上水

布布有毒錯陪

星期六大家都有節目唔上水了

Alonso

I was close to Arsenal [in 2009]. it was just £3m. Liverpool were asking £18m and they offered £15m – so that's why it didn't happen

就係差3百萬

黎到咪又比雲加用到好似呢家既xhaka 咁

果時既阿狗好似係唔比長傳既阿狗

爺爺下下都玩改造

真毒留守

邊屌女邊回覆辛苦你了

《鏡報》盤點了英超教練們禁止球員食用的食品清單，除了哥迪奧拿，雲格、干地也紛紛上榜。可以發現，教練們對於高熱量食品，都是深惡痛絕的。

雲格：Snickers

據報導，早在雲格加盟阿仙奴的時候，他就在隊內定下了數條清規戒律，這其中不僅包含不允許隊員抽菸喝酒，還包括在全隊禁止吃一種人們習以為常的東西――Snickers。雲格認為這種食物脂肪和糖分含量過高，並不利於隊員們的身體健康。事實上，哥迪奧拿如今在曼城封禁的，也主要是這種高熱量食物。

如果俄佬話事依家拎左幾多個英超

路狗死mk又乘機撚手足

雲爺爺教咪一鳩樣

起碼起球場唔洗還債先
都唔洗季季賣主力

雲佩斯

食撚屎

果陣有沙比加埋法比加多個中場中都正

呢個真
同阿迪達一樣

雲加又唔out了

又fail

今年第四都無

續約就係你燈到留低

著到佢唔續約

就係著到續約又冇前4

其實無論鬍鬚曾定林病做，香港只係處於慢慢死同即時死

作為20幾歲既我，真係會好絕望

笑到我仆街

仲有好多場捱

著片

民主派垃圾到

朗豪坊

依家先知？

冇9哂希望

痴撚線

甘心做品客走狗

咪又係豬

希望Giroud今晚正選

見到咁多薯粉
我已經決心做一個中國人
以後去日本旅遊做返人類

中出列車
好耐無見

中国人牛b死了

主席

今晚做乜無波睇

國際賽期

好過睇西波啦

最近咁多人自殺
又有特狗選舉
個感覺係好撚SAD

Liverpool owner John Henry revealed that Suárez did have a £40m release clause, but the club opted not to sell. (Source: Sky Sports)

可以睇下基佬 高斯尼 沙卡 伊禾比

雲加之前無啦啦又提

好似仲sad
有3個貢靚子

仲有Bellerín踢u21

阿仙奴名宿麥臣表示，雲格可能再執教阿仙奴多一季，然後交棒予韋拉當兵工廠新教頭。

仲有舊人 感動

好耐無見啦 手足
我仲有繼續迷贊 放心

1)愛加力_3
2)笑看瘋雲
3)羅賓雲佩斯
4)返六日唔撚易
5)神射手查馬克
6)5p獵人
7)家嫂
7)C.馬超
8)Gervinho
9)So_Long
10)毒的錯
11)基拔圖施華
12) _BOA
13)歌的後年十二
14)ArseneWenger
15)炸雞英雄
16)迷雲黨領袖
17)羅本范佩西
18)你太猖狂
19)小肥bb
20)17_Alexis
21)高登無C打咖
22)半緣鼻祖君
23)法比加拿斯尼
24)張伯斯的錯
25)一切皆自願
26)A_Arshavin
27)何仔
28)林宥嘉五世
29)MesutOzil
30)反雲膠唔撚易
31)讀英文唔撚易
32) 羅賓雲佩斯
33) 2_Piatti
34)已往
35)夫人
36)Olivier_豬腦
37)Olivier吉魯
38)Olivier吉魯2
39)Olivier吉魯3
40)真普杜聯盟
41)Ivan_Rakitic
42)MikelArteta
43)heiheibaba
44)濕鳩無文
45)邦利拿
46)一個初瓏
47)沙恩朗治
48)波台m子
49)文素基治
50)鷹該幾型
51)波台m子2世
52)應該幾型仔
53)應該幾型
54)龍格堡
55)莎格娜BB
56)利物浦街
57)利物浦街2
58)利物浦街3
59)吶喊新垣結衣
60)黑B
61)彈下碌鳩
62)沙基利_
63)aaronramsey
64)沙b
65)彈兩下碌鳩
66)彈三下碌鳩
67)彈四下碌鳩
68)阿登反擊戰
69)余知秋
70)真普杜聯盟
71)神射手藍斯
72)J_Guilavogui
73)特西baby
74) 四球艾沙雲
75) 平井紗夏
76) O_Giroud
77) Mesutozil_11
78) A_Milik
79) 酋長
80) Wengerforever
81) 邱慧雯
82) 馬馬度沙高
86) 施華覓腸
87) PaoloNutini
88) 上水的莎格娜
89) J_Guilavogui
90) 鋼gum
91) Costanza
92) S_Kagawa
93) A_Laporte

大把舊人

真毒星期六留名

依家先知日劇好高汁

迷贊永恆不滅

Ryo Sir睇邊套

迷贊迷辛

逃恥係公司睇完
今日睇埋求婚大作戰

TikiTakaConnor‏ @TikiTakaConnor
Coquelin can be a good player if he's used correctly. The high press he's been doing is useless for him.

以前好勁

結衣bb

人生然家

多謝爺爺改造

廿幾歲人 依家先知邊個係結衣

逃恥唔係結衣根本冇咩特別
例牌睇埋LH1,2 個d啦

遲咁多年先睇

唔撚係掛

講真

堺雅人高汁

細個睇日劇 only會睇木村 又飛機師又車手又冰曲又律師

結衣bb由細睇到大

真男人一定要睇海猿

山下智久 長澤 由細睇到大

我第一套日劇好似係睇石原里美同優子叔個套

愈大愈屈機

龍櫻一定過滿足你三個願望

卡蘇拿幫佢唔少

仲有阿部寬

個陣結衣個look都唔靚

整係識木村

結衣果陣配角黎 mk look

父女七日變個陣屈機到

睇完求婚
要睇埋另一套高登神劇 my boss my hero

去旅行個陣見過真人
好撚靚仔

結衣個樣唔靚但笑個陣好甜

果陣全盛時期 劇情又好好笑

結衣個樣都叫唔靚 Ching平時食咩女

分工清楚

老豆好好演技

不要再提卡叔了

老豆扮後生女笑到肚痛

好甜囉個樣

果陣佢淨係留係後半場做掃蕩

卡蘇拿勁先有得咁玩
傷左扭唔過人個期其實都係踢得鳩

咁都唔靚

對小人黎講已經係世界上最靚果堆

Ryo蛇平時食開允兒 子瑜

梗係睇神啊請給我多一點時間
雖然劇情有啲bug
不過有金城武加16歲嘅肥恭

主題曲又正luna sea嘅I for you

國際賽我屌你老母

唔撚使踼咩

無國際賽都唔睇阿狗

開始老了

下星期又比曼城撚

石原里美正啲

又悶又西
用嗰兩粒鐘打丁好過

長澤先老得快

雲加又浪費左人

難聽啲未叫廢到剩係識做一樣 其他負擔就落哂個partner到
做多少少野就收哂皮

石原咩look都carry到

好kawaii

有無圖 唔識

六日子有無中央消息

放乜，好不安，中共又有咩行動

六日子同志原來高層黎

中央一早內定了

叛國賊

聽日特狗選舉
六日子接咗咩job做

佢老婆同好多高官交過手

預算有幾多

祖國牛b死了

溫格帶領的阿森納牛逼死了

屌唔落

多毛=性慾強

之前立法會選舉唔是有通郵既咩典解甘次無

想印翻件藍斯 有冇邊到好推介

認真
到底點先可以搵到一個咁好的伴侶?

明白thanks 聽朝呃兩老扮帶佢地飲茶實情去票站
再做問卷話投左林鄭影響中聯辦配票先

六日清小心d好

當初你點追
我撞親都...

1200 人
人中之龍

寬別幾日 再開新post了

天日有無人做票站助理牙

六日清long d咁危

人地結左婚怕乜

2個月佢都飽了

學校教緊我既一個tutor係民主300+既成員
上堂果時不斷重申abc論述

六日蛇結左婚幾年

民主派all rubbish

推埋依個

1001